我唔反對捐贈器官 不過只限死後捐贈

生勾勾都去捐 接受生勾勾既人捐 前者九成九傻L左個鼻 後者極黑心

捐贈者其實只係一時沖動 受到大愛洗腦 就好似耶撚決志 黃屍上街頭嗊樣 彷彿有個光環係你面前慢慢飄緊落黎 你就急不及待驚死錯過timing狗衝上前 等光環兜頭笠落黎 點知前面係懸崖 一失足掉下萬仗深淵 返唔到轉頭 一世蒙上黃屍 耶撚等污名 縱然如此 虛名事小 健康事大 生勾勾捐器官達成人生大愛目標既代價遠超想像 第時到自己同一器官出現毛病問題 冇人捐比你 就知世間黑暗 唔係話要抹黑呢個世代 要知道自己身體有事 與人無尤 要怪就怪個天 天命難違 睇住佢死唔係咩冷血 反而促成唔捐就仆街呢類觀點既先係冷血 要生既人陪就死既人受苦受難 呢d先係惡毒心腸

捐比支那狗既話
不了

捐比廢中既話
不了

依家要你捐咩

唔講得架？ 反耶撚 依家要你信咩 反佔中 依家要你佔咩？
係人就有資格講社會文化觀 除非你唔當自己係人

陳晚妙手仁心 蔡少芬唔係咁講

你講呢兩個例子係會影響到你生活，但捐器官係個人選擇，又唔會影響到你，做咩要話人戇鳩呢？

ok noted
已讀
不過睇得好辛苦
標點冇都算
分下少少段好嗎？
睇完感受： 你情我願，你理撚得人
仲要學人舉例子
上街燒車可以同捐器官類比
服咗你

重點係 香港不嬲無推廣果活體捐器官
呢單係極罕有 一年香港幾百人無合適器官死新聞都無報道啦
你講到好似依家個個都逼你要活體捐咁
一句講晒
無人逼你
你捐你有善心 我佩服 你唔捐咪由你

某程度上都贊同樓主，覺得在生捐出器官反而唔尊重同唔珍惜父母比呢個身體自己。死左捐就認真贊同 反正唔信死上天堂或者咩輪迴轉世，死左咩都帶唔走，比個器官人等想生存既多番個希望都好

死咗都唔可以捐
身體膚髮要留全屍先對得住父母

頭髮都唔可以剪
授於父母嘛
指甲都要留長
去完廁所都唔可以沖廁
糞便入面有身體組織 要留起佢
到時死一併埋

認同樓主
人愈大就知世間陰惡
有d野就愈黎愈保守

表面就有幾單捐贈係你情我願
另一方面強摘器官、黑市器官就冇停過

又係你條垃圾五毛 快啲死撚開啦

強制死後器官捐贈

呢單野要講有排講 笑死 失敗埋 轉個撚頭 又有屍肝移植咁抵死都有個wor哈 咁得意 咁有趣 試左活體再試屍肝 哈 冇得頂 定係因為大愛有加乘所以插隊？ 哈有趣

真陰公 上埋頭條 見到成篇兜文就尷尬

鼓吹健康既人去冒一個咁高死亡率既事根本反智

死左之後幾個月仲有感覺架
利申試過

好快變關愛座2.0 唔捐既被批鬥 網絡公審 廢老指指點點